由6.9開始, 家下1個多月有冇人覺香港人進化得好快?

6.9前遊行無用, 唔好出黎. 6.9就成百萬人出黎
6.12又講要和平, 但就俾人打到PK.
6.16總動員和理非再晒馬, 都係講衝無用.
圍警總第一次試衝俾人屌好暴力.
7.1前係咁屌衝立法會無用, 但衝入左, 仲變左世界頭條.
上水開始再有火, 屯門開始有小還擊, 到沙田開波.

一個月間, 所有以前講無用既野都做左一大半

[鞭屍] 屌鳩梁天琦

所以睇番旺角單野真係好撚慚愧

外國都話我地仁就AI

似#